[去舊迎新] 90後吹水TG Group又上線喇

聖誕快樂呀
話說個group已經死左一排
當個新group入黎吹水啦